點解仲未有明星出聲撐果7個黑警？

有就請post上黎

呢
呢條女之前有撐，俾人吊完就刪post

阿雪有出post試水温

乜水黎

高志森算唔算

明星呀，是但post個路人出嚟做乜春呀

第一眼以為係米雪

幕前有冇

留名等睇邊個明星

打卡佬sammi

蘇永康出黎未

開盤邊個明星會出名支持先
我估肥媽！

拍相撐黑警

仲未見有，今次班人醒左咁多

今次點撐呀大佬

呢D pk驚死到

姓林定姓孫果個？
講左乜？

向太算唔算

問人點睇姐

顧紀筠

佢嗰陣幾勇
話點解要拎把槍對住和平學生市民
又反駁差佬話「速離否則開槍」支旗係一旗兩用（警告：催淚煙)
屌警隊佢有咁多資源，點會冇一支一面淨係講話射催淚彈嘅旗

係今年唔知點解抽錯火水
要搵食同埋佢應該係大中華膠